有冇人凍到瞓唔到

有冇人凍到瞓唔到

今日暖咗好多

開暖氣啦

你住邊

屌，無買

今晚已經暖左好多喇

沙田嗰頭

今日暖咗好多
前幾日就真係好凍

我大西北

但我琴晚凍到對腳好攰，因為不自覺地不斷用力縮埋對腳